⠀⠀⠀⠀

嗨

...

祝樓主平安 我並幫唔到你啲咩，只能祝福你所有唔開心嘅事都會過去

如果用啲蒸氣眼罩會好訓啲

... 好

你點整的

祝福你

食杯熱牛奶

好撚煩

對唔住

仲唔訓

唔係

瞓咗。。

未訓🤟🏻🤟🏻

勁

我壓力大到瞓唔到

去瞓啦

虛脫

好想做臭雞

你係老雞

Be my girlfriend, yes or no?

咪撚再煩

sorry

一隻字都睇唔島

唔使睇

給我看看

看自己

Stfu

我無野煩

高質笑話post

邊個話人一定要有用架
我就爛

推乜閪